皮亞臣終於離開車仔冇人講？

差唔多十年

如果佢冇比車仔外借今年會係幾歲

踢得一場車仔

26

踢荷甲同德甲個兩年幾勁

冇...囉

賣唔出既倉底貨

車仔名宿

可能係効力咗最耐嘅車仔球員

新kaka

賣左幾錢？

現役應該係

真禾特大哥都未走

佢同雲真高想當年係未來黎

後者啱啱長抖復出

云根哥仲未走

Blackman仲係度
BLM

Free走

富臨名宿
踢得最耐

幾時到van ginkel.........